請問邊度仲有雲呢拿可樂賣？

明明前排都見到market place有雲呢拿可樂賣
我老豆好想飲 近排佢返工又唔開心又大壓力 好想幫佢搵到氹下佢
但近排又見到佢長期缺貨中
好想知仲有邊度有
謝謝

旺角好似有間賣美國野既鋪頭有賣
中國果D好難飲

認真 深圳嘅超市有

請問位置大約係邊度？

冇返大陸好耐 回鄉證過咗期勁耐

係
旺角道近洗衣街嗰間
上個星期飲過

叫我？

大陸版冇咁香

唔該哂
聽日出開去順便去搵下先
但係位置顯唔顯眼架

絲打有冇去火炭個間market place睇過